由Tesla到中概股 揭開「契媽」Catherine Wood 團隊香港足跡

近年說起Catherine Wood的名字，相信股民人人知曉。現年65歲的Catherine Wood在2013年創辦方舟投資〈ARK Investment Management 〉，雖然創立不足10年，但基金以投資顛覆性創新科技板塊，扑中Tesla股價大升，表現跑贏標普500及納斯達克指數，甚至超越了畢菲特〈Warren Buffett〉管理的波克夏海瑟威，過去5年的平均年回報接近40%，除了被稱「女版畢菲特」，更備受一眾連登仔追捧，視為「連登契媽」。能夠跑贏大市，在於「契媽」獨特的投資方向，去年更開始大手吸納中概股。

冇腦做好ARKW

壹傳媒又上連登攞料呀

應該寫契媽（臭雞）

佢唔算買得多中概股，起碼無eh, futu

契媽已經65歲
一直以為佢5字頭

泡沫新時代，見證歷史

邊能個契媽，我淨係知邊個係臭雞。

無限突破150

鬼婆嚟講65歲仲係咁係keep得勁好！

想上？

成65
過幾年走左點算

連登臭雞

邊個係攻城糧填？

佢買埋futu,futu股價好似gme咁盤前直上$400

面同額明顯有偶爾打下針，不過65歲算係咁啦，佢如果唔露條頸咁多，睇落仲後生啲。

LM